[有片] 唔經唔覺，美斯撚皇馬都撚左12年

屌你18歲已經撚到皇馬個幾條煙企哂係到
班皇馬球星好似唔知頭唔知路 唔識呢條靚仔乜水咁
19歲仲帶埋帽添

諗起呢張圖

張圖

同年阿辛勁過美斯喎

痴撚線勁撚到

唔覺好勁

一堆頂級幻幻

咁點解仲係打後備？

我18歲仲睇緊麻倉優打飛機

38都會係架啦

唔經唔覺，皇馬踢歐聯都拎左12年冠軍

問施丹

究竟要幾忠心的皇狗先講得出呢句野

拉莫斯比同一個人強姦左十二年

幾條煙, 球王

咁又唔係場場贏 場場都咁好表現 講唔上個撚字

上場對皇馬佢表現一般 唔算撚 係皇馬仲垃圾姐

咁踢法 隻腳都未斷

on9

轉左睇第二個

美斯呢個歲數拎緊金球獎喇啵

問條廢閪光頭佬啦

最恐怖係都未知佢出盡力未
場場hea 玩都撚狗咁撚

美斯其實好一般 唔明點解成日俾人吹奏

撚狗咁撚

拉莫斯bb係唔係比佢撚到最耐果個人
出道到而家已經撚足12生肖

希望小花為咗連登仔盡快退休

一開就見到拉膠一野轟開美斯

原來第三球係除左隻鞋撚狗
佩服
要除裝備讓賽顯示隻狗好廢

普通料姐⋯成條片都無波入就知唔掂啦⋯

又一隻連精華都唔撚睇哂的狗

比狗聞下認主人

現今球壇有邊個防守球員對住美斯唔比佢強姦

成日都嬲撚到暴力攔截、做埋d 無品小動作 陰鳩公

痴撚線
段撚狗片有24分鐘，av一段由打茄輪到出埋，都係差唔多

咁皇馬場波唔洗睇啦 0:3 一球都無入過

馬些路

#metoo

點樣可以改返FIFA美斯變返18歲

其實美斯真係唔似球王
佢只不過係中意踢波既毒撚
你睇佢邊有球王風範
又讓人射十二碼 入球動作又唔霸氣
但係就唔小心做左球王
其實佢真係好慘 明明剩係想踢波
邊似得阿朗咁撚型 入球成個撒亞人咁

有無睇後面嫁 21:40撚到對面企晒喺度

一個比達
一個悟空

唔應該叫球王 , 應該叫球聖專心鑽研足球技術心無雜諗

點解唔見皇馬球員留言既
咁樣即係默認美斯撚狗喎

如果遇到隊中有個咁既人
就好似打同一隻game但開緊外掛玩咁

呢d 係熱血

美斯依家不知幾撚型
你就真係毒撚

以前留長髮個陣D波好睇D

長髮美欺真係無撚敵
D變速撚到人仆係到
除左暴力攔截基本上比佢過硬咁
希望美欺快d過黎同阿古獸拍住上

咁我做美斯型毒撚

剩係客場對皇馬都cut左廿幾分鐘
最痴線個球應該係busquets 助攻佢個球 4條友都攔唔住

佢仲係19號果陣勁好多,過兩三個輕鬆到.....

0:17個隻係咪拉莫狗黎
獲獲都見佢功夫足球咁

c朗其實好撚廢 唔明點解成日俾人吹奏

細細個已經去少林寺習武

初初出黎踢英超球隊 過人根本唔需要扭 直接一加速就過左

今季美斯C朗如果交換踢 而家皇馬巴塞個分應該調返轉

美斯既家常便飯
成為皇家fans眼中既精華

拉膠出場率都幾高

著30號個陣已經撚緊

企係球王面前比人撚足12生肖都金槍不倒 拉膠都算係咁啦

最強美斯係11-12年果季
雖然果季巴塞食雞胸

真係撚狗咁撚

就咁睇精華, 長髮美斯係好扭,
但如果當年有睇開波,
長髮個期係好多時扭得太多,扭死哂
反而中期Tiki taka 既美斯仲大作用

如果無哥帥佢應該成就只係去到洛賓，列貝利咁

拉莫斯都幾慘，俾朗拿甸奴撚完又到美斯撚...

就係盡咗力先顯得不費力
真係hea住都撚到，世界盃南美盃拎咗好耐啦

個時年輕力壯，初出茅廬未有乜大成就當然場場搏盡

不過佢又係痴線 3次大賽雖然都係亞軍但3次都好似行行企企咁 但拎足3次賽事最佳球員

我覺得美斯好撚勁
但老實講
上面條片cut到好撚廢鳩扭
睇到一半廢到無癮睇落去

多做事不如做實事
畀你成場跑狗咁又點

畀咁貴人工射幾十球入得幾球唔通叫有效率咩

阿朗好有效率咁贏盡巴塞球迷笑聲

唔講以為12年巴塞贏撚哂，12年皇馬輸撚哂

唔講以為足球一個人踢